開始聽到藍絲呀叔想裝修匯豐

連棺材本都all in 落隻005度，諗住可以退休過世
點豬息都唔派 怒氣即刻勁過深黃
呢一步我地可以加以利用

等緊D廢老破產棺材本都冇
入定花生去IFC等睇好戲

投資失利怪邊個，信政府架嘛

廢老